{"feedbackAllowed":true,"weeks":[{"days":[{"date":1717977600,"items":["K\u00f6ttf\u00e4rss\u00e5s serveras med spagetti","Sojaf\u00e4rss\u00e5s serveras med spagetti"]},{"date":1718064000,"items":["Kycklingf\u00e4rslasagne","Sojaf\u00e4rslasagne"]},{"date":1718150400,"items":["Chili con carne serveras med ris","Chili sin carne serveras med ris"]},{"date":1718236800,"reason":"Skolavslutning"},{"date":1718323200,"reason":"Sommarlov \u26f1"}],"number":24,"year":2024}],"school":{"URLName":"nosnasgymnasiet","imageURL":"https://lh3.googleusercontent.com/ai2sYUW848ZVEuCHGa04Ng0-qYbOiTcJ4aDbhmWJCAEm1PxAXs9LPAopWeBl5qY3t-wruCCBz82FL2dl7ik","id":6527553372160000,"district":{"province":{"URLName":"vastra-gotalands-lan","id":5675684525506560,"name":"V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n"},"URLName":"stenungsunds-kommun","id":784002,"name":"Stenungsunds kommun"},"name":"N\u00f6sn\u00e4sgymnasiet"},"id":785001,"bulletins":[{"text":"Till varje m\u00e5ltid serverar vi ekologisk mj\u00f6lk alt vatten, salladsbuff\u00e9 med tre sorters gr\u00f6nsaker/sallader och br\u00f6d med sm\u00f6r.\n\nVissa \u00e4ndringar i menyn kan f\u00f6rekomma p\u00e5 grund av r\u00e5dande omst\u00e4ndigheter."}]}